唱紅歌 齊齊來一遍

無時無刻都記住中央嚮遍天